#a-blog cms 公開ソースコード　ソフトウェア利用許諾

Copyright 2016 appleple inc.

下記の利用条件に従い、免責・保証事項に同意する場合に限り、a-blog cmsの部品にあたる本ソースコード群（以下「ソフトウェア」）の複製利用を無償で許可します。これには、ソフトウェアの複製を使用、複写、変更、結合、掲載、頒布、販売する権利が含まれます。

##利用条件

* オリジナルの著作権表示を、ソフトウェアの複製または二次的著作物に残すこと
* アップルップルが提供する a-blog cms 関連以外の用途においてソフトウェアを流用しないこと
* 本ソフトウェア利用許諾を頒布または販売する際には同梱すること

##免責・保証事項

ソフトウェアは、現状有姿の状態で提供され、明示的にも黙示的にも、何らの担保及び保証するものではありません。アップルップルは、その商品性、特定目的への適合性及び第三者の権利を侵害していないことを黙示的に担保・保証することを含み、明示的・黙示的を問わず、如何なる種類の担保・保証をも行うものではありません。アップルップルは、ソフトウェアに起因・関連し、あるいはソフトウェアの使用またはその他の扱いによって生じる一切の請求、損害、その他の義務について何らの責任も負わないものとします。